踩單車參加馬拉松 「騎車姐」遭終身禁賽

中國江蘇徐州24日舉行國際馬拉松比賽，一名女選手竟被發現在賽道中騎著共享單車參賽。主辦單位昨天證實該選手違規使用交通工具參賽，且經裁判發現勸阻制止後再次騎行。主辦單位宣布取消該選手比賽成績，且對她祭出終身禁止參加徐州馬拉松賽的處罰。
2019徐州國際馬拉松，共2萬2000人參賽，但事後有人舉報，賽事中有一名女選手（參賽編號：D2113）在賽道中騎著共享單車參賽。經查詢她的比賽成績為5小時38分36秒，而現場照片也顯示，該名女選手確實騎著一輛綠色自行車，經過賽道的不少區域。
有跑友查詢到了這位選手的分段成績，前40公里當中，她跑完5公里最快也要30多分鐘，而最後2.195公里她卻只用了7分10秒就跑完了，很不符合常理。
徐州馬拉松組委會前天下午在官方網站發布處罰通告，證實D2113選手孟姓女選手違規使用交通工具參賽，且經裁判發現勸阻制止後，再次騎行。大會除了取消她比賽成績，更對其作出終身禁止參加徐州馬拉松賽的處罰，同時將其資料上報中國田徑協會，提請作進一步處罰。
其實，騎單車參加馬拉松比賽的情況已經不是第一次出現。2018年的深圳南山半程馬拉松，就有一位女選手騎著共享單車參賽。事後，賽事組委會對該女子做出了禁賽兩年的處罰。2017年的上海國際半程馬拉松，也有一位「騎車姐」出現在馬拉松賽道中，該女子同樣受到了禁賽處罰。（大陸中心／綜合外電報導）

痴撚線

三項鐵人

一陣佢就會除衫落埋水游架啦

等睇下次用其他人身份證登記再參加

支那人跑馬拉松都可以開外掛

支那人乜都做得出
仲可以講賽例無寫唔可以踩單車

做乜撚野啊

阿姐以為當三鐵玩會有分加

博出位

出到踩單車都仲要5個半鐘

班支那人真係日日有新聞, 朝朝柒出國際, 晚晚鳩出太空

嫌太快添

全馬
同我大啖d索呀

支那人個腦究竟生係邊，一來冇可能過到骨，二來俾人警告完仲要踩係咪低賤到咁目無綱紀

可能本身已經用緊其他人個證報名參賽

踩乜單車呀？搭巴士好過啦

應該係生漏左個腦